後生仔可唔可以裝啲類似平安鐘嘅嘢

以防萬一